{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2912&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔앤유"
    },
    "text": "予約が可能な客室はコロナ禍により一部制限があります。 ツインルームは最大4名まで利用可能であり、他の客室は2名まで利用可能です。 特に土曜日や早い入室の場合は追加料金があります。 男女同室での宿泊及び追加ベッド及び布団のサービスは不可能であり、客室イメージは実際に割り当てられる客室と異なる場合があります。 また、客室は当日の状況によってランダムに割り当てられ、特定の号室を選択することはできません。 全客室の定員は2人であり、定員超過入室はできません。 スイートツイン客室は最大4名までご利用いただけますが、定員超過利用の場合は追加料金が発生します。 未成年者の場合、ホテルで確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者のための予約に対するキャンセルや払い戻しはできません。 オンシーズンや祝日には料金の変わる場合があり、ペットの連れ込み、未成年者宿泊、男女同室での宿泊はできません。 駐車は可能であり、未成年者の利用は制限されます。 身分証明書を確認しなかったり、預かりもの以外の高価な現金や貴重品の紛失はホテルでは責任を負いません。 利用に制限がある場合は身分証明書を持参する必要があり、持参しない場合は最小や払い戻しはできません。 周辺には駐車場があり、近くには議政府中央駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の予約は何名まで可能ですか？",
            "answer": "ツインルームは最大4名まで利用可能であり、他の客室は2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日や早い入室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特に土曜日や早い入室の場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドや布団のサービスはありますか？",
            "answer": "追加ベッドや布団のサービスは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊する客室のイメージは実際の客室と同じですか？",
            "answer": "客室イメージは実際に割り当てられる客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはランダムですか？",
            "answer": "客室は当日の状況によってランダムに割り当てられ、特定の号室を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "全客室の定員は2人であり、定員超過入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スイートツイン客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "スイートツイン客室は最大4名までご利用いただけますが、定員超過利用の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ホテルで確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者のための予約に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金の変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を確認しなかったり、持参しなかった場合は最小や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "周辺には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くには駅がありますか？",
            "answer": "近くには議政府中央駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 506
    }
}